民主黨 黨主席胡志偉親口話反對「攬炒」

「考古大發現-民主黨對攬炒有一份執著，市民怪錯了民主黨。」

民主黨始終如一，一路走來堅持反對「攬炒」。

早於2016年，黨主席胡志偉 Wu Chi Wai在選舉論壇上公開表明「反對攬炒」，不讓陳澤滔以「攬炒」成就港獨大業。2020年，民主黨拒絕簽署抗爭派的「墨落無悔 堅定抗爭」立場聲明書。

前輩常以「大局為重」教訓從政的晚輩，希望後生仔大局為重，讓大黨民主黨 The Democratic Party壟斷議席。但今天香港的大局是「我要攬炒」。喂呀哥，不如你地民主黨「大局為重」，當大家「唔要攬炒」先番出黎選。

Tai Yiu Ting, 戴耀廷 趙家賢 Dr. Andrew CHIU兩位勿忘初心。初選目的是為了達成35+；而35+只是為了攬炒的手段，使港共為求戀棧獨裁而𠝹破畫皮，推市民於水深火熱之中。請認清楚，籌辦初選之目的不是使其作為排除異己，打壓年輕人的手段。街頭戰線到達樽頸，理應韜光養晦，他日用在一朝。現時，只是讓議會戰線接力頂上。

為免搞爛初選機制而導致35-，呼籲民主黨以「大局為重」。抗爭陣營期望下次名單更新時，有貴黨黨員支持這一共同鬥爭綱領。所謂「兄弟爬山，各自努力」，在出發前確我們是爬同一座山。尤其是九龍西的黃碧雲 Helena Wong，一個聯署比出現於抗爭現場打卡更有意義。
教授與期抱怨眾人對你不信任。倒不如以實際行動令眾人信任你，證明沒有黑箱作業，釋出善意。重新打開修訂鬥爭綱領的窗口。

利申：本人支持35+及攬炒，大台勿妄想把我批鬥成「分化撚」。

劉澤鋒
2020年6月19日

作者FB:

泛登打手 唔回應

推推先

2016年喎，我自己都係港豬啦，攬咩炒

16年?

你今日醒左未呀咁？
民主黨到2020都仲未醒 先係問題

零八年x登成班「我是中國人」啦

攬炒係大勢所趨，唔到佢地同唔同意

上面班人你夠唔夠膽依家去問佢呀
你依家去問泛民咪一樣拒絕攬炒

16年 飲緊喜茶

唔投泛民都唔會投白票，係咁

民主黨2020都仲飲緊

早幾年林奠捐錢俾民主黨洗唔洗屌一屌

瞓左無睇，民主黨簽左攬炒宣言未?

1980年代 多數上一代仲支持緊民主回歸中國添

16年，屌你老母啦

唔簽初選協議自己唔投, 冇須特登舊事重提咁肉酸

咁點解可以存在係初選入埋？
咁李啟迪都可以黎玩初選啦

講明唔簽
咬我食？

到而家都反喎

冇人叫你白票喎 咁多選舉

咁講啦, 如果泛民都簽咁點區分邊D支持攬炒定純粹忠誠反對派? 呢個都算係簽左既素人/ 本土派一個賣點
而且算係一個公投睇下真正民意係點
更何況, 泛民簽左定冇簽, 你都唔會投佢既情況下, 點解佢唔試下打呢隻牌試下爭取淺藍支持?

支持張舉能做首席大法官。。。
通過臨時撥款 加黑警人工。。。

比錢黑警買水炮車
淺藍好buy捉哂堆曱甴

所以你既論點係藍都係藍 點都改變唔到?
倒不如鬥黃爭取最黃既人既支持?

又扑多個